{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quel est le nom de la famille dans 'Les Simpson'?",
            "TrueAnswer": "Simpson",
            "FalseAnswer": [
              "Johnson",
              "Smith",
              "Anderson"
            ],
            "Explanation": "La famille Simpson se compose de Homer, Marge, Bart, Lisa et Maggie Simpson."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Rick et Morty', de quelle dimension vient Rick?",
            "TrueAnswer": "C-137",
            "FalseAnswer": [
              "C-500A",
              "B-612",
              "D-232"
            ],
            "Explanation": "C-137 est la dimension où se déroule la majeure partie de la série principale."
          },
          {
            "Question": "Qui est le créateur de 'Adventure Time'?",
            "TrueAnswer": "Pendleton Ward",
            "FalseAnswer": [
              "Rebecca Sugar",
              "J.G. Quintel",
              "Alex Hirsch"
            ],
            "Explanation": "Pendleton Ward a développé la série et est producteur exécutif et scénariste."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage de 'Futurama' est dépendant à l'alcool?",
            "TrueAnswer": "Bender",
            "FalseAnswer": [
              "Fry",
              "Leela",
              "Zoidberg"
            ],
            "Explanation": "Bender est alimenté par l'alcool et cherche toujours de l'alcool pour fonctionner correctement."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Bojack Horseman', quel animal est Bojack?",
            "TrueAnswer": "Cheval",
            "FalseAnswer": [
              "Chien",
              "Chat",
              "Éléphant"
            ],
            "Explanation": "Bojack est un cheval anthropomorphe qui a joué dans la sitcom des années 1990 'Horsin' Around'."
          },
          {
            "Question": "Quel est le décor principal de 'Bob's Burgers'?",
            "TrueAnswer": "Restaurant",
            "FalseAnswer": [
              "École",
              "Hôpital",
              "Bureau"
            ],
            "Explanation": "La série tourne autour de la famille Belcher qui possède un restaurant de hamburgers."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un personnage nommé Sterling Archer?",
            "TrueAnswer": "Archer",
            "FalseAnswer": [
              "Family Guy",
              "SpongeBob SquarePants",
              "South Park"
            ],
            "Explanation": "Archer est une sitcom animée pour adultes qui raconte les mésaventures d'agents de renseignement."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de l'humain habitant dans le Pays de Ooo dans 'Adventure Time'?",
            "TrueAnswer": "Finn",
            "FalseAnswer": [
              "Jake",
              "Princess Bubblegum",
              "Ice King"
            ],
            "Explanation": "Finn, un garçon humain au cœur héroïque, est l'un des personnages principaux de la série."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un personnage nommé Tina Belcher?",
            "TrueAnswer": "Bob's Burgers",
            "FalseAnswer": [
              "Rick et Morty",
              "Les Simpson",
              "Bojack Horseman"
            ],
            "Explanation": "Tina Belcher est l'aînée maladroite et un peu étrange de la famille Belcher."
          },
          {
            "Question": "Dans 'The Boondocks', quel est le nom de famille de Huey et Riley?",
            "TrueAnswer": "Freeman",
            "FalseAnswer": [
              "Jackson",
              "Smith",
              "Thompson"
            ],
            "Explanation": "La série suit la vie de deux jeunes frères afro-américains, Huey et Riley Freeman."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un personnage nommé Lisa Simpson?",
            "TrueAnswer": "Les Simpson",
            "FalseAnswer": [
              "Bob's Burgers",
              "Futurama",
              "Archer"
            ],
            "Explanation": "Lisa est l'intelligente et bienveillante fille de la famille Simpson dans la série animée."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Rick et Morty', quelle espèce sont l'animal de compagnie de Morty, Jerry?",
            "TrueAnswer": "Alien",
            "FalseAnswer": [
              "Humain",
              "Chat",
              "Robot"
            ],
            "Explanation": "Jerry est une petite espèce de couleur verte ressemblant à une chenille que Morty adopte dans la série."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un personnage nommé Linda Belcher?",
            "TrueAnswer": "Bob's Burgers",
            "FalseAnswer": [
              "Adventure Time",
              "Rick et Morty",
              "South Park"
            ],
            "Explanation": "Linda est la femme chaleureuse, attentionnée et positive de Bob Belcher dans la série."
          },
          {
            "Question": "Nommez le personnage robotique dans 'Futurama' qui travaille comme unité de cintrage.",
            "TrueAnswer": "Bender",
            "FalseAnswer": [
              "Fry",
              "Leela",
              "Zoidberg"
            ],
            "Explanation": "Bender, souvent appelé Bender Bending Rodriguez, est un personnage central de 'Futurama'."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Bojack Horseman', quelle est la profession de Diane Nguyen?",
            "TrueAnswer": "Écrivaine",
            "FalseAnswer": [
              "Médecin",
              "Actrice",
              "Cuisinière"
            ],
            "Explanation": "Diane est une écrivaine fantôme d'origine vietnamienne de Boston, devenue célèbre pour ses talents d'écriture."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un personnage nommé Sterling Mallory Archer?",
            "TrueAnswer": "Archer",
            "FalseAnswer": [
              "Bojack Horseman",
              "Rick et Morty",
              "Family Guy"
            ],
            "Explanation": "Sterling Archer est un espion séduisant et égocentrique dans la série animée 'Archer'."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Rick et Morty', quelle est la phrase favorite de Rick Sanchez?",
            "TrueAnswer": "Wubba lubba dub dub!",
            "FalseAnswer": [
              "Pickle Rick!",
              "Et voilà les nouvelles.",
              "Je suis M. Meeseeks, regardez-moi!"
            ],
            "Explanation": "La phrase était à l'origine une blague, mais a ensuite été donnée un contexte plus sombre dans la série."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un personnage nommé Sterling Malory Archer?",
            "TrueAnswer": "Archer",
            "FalseAnswer": [
              "Bob's Burgers",
              "Futurama",
              "Les Simpson"
            ],
            "Explanation": "Sterling Malory Archer est le personnage principal et l'espion le plus dangereux du monde dans 'Archer'."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Bojack Horseman', quel animal est Todd Chavez?",
            "TrueAnswer": "Humain",
            "FalseAnswer": [
              "Lézard",
              "Cheval",
              "Chat"
            ],
            "Explanation": "Todd est le meilleur ami de Bojack et un personnage humain adorable et loufoque dans la série."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du café où Archer et ses collègues travaillent dans 'Archer'?",
            "TrueAnswer": "ISIS",
            "FalseAnswer": [
              "MI6",
              "KGB",
              "CIA"
            ],
            "Explanation": "ISIS est le nom de l'agence d'espionnage où travaillent les personnages principaux dans les premières saisons."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}